#title "Flugboot"

<%= imageref("flugboot") %>

Zigarren an Bord des fliegenden Giganten rauchen, mit einer brünetten Lady die Suche nach einem antiken Schatz diskutieren, feststellen, daß sie wahrscheinlich ein rivalisierender Spion ist …